從前情人好嗎

尚獨身嗎還想我嗎
無緣成為最愛 卻又很牽掛
從前情人好嗎 自己都驚訝
哎也也也 分開 加倍念掛

下個更可愛啦 分開左就快快move on 愛情只係人生一部分 仲有好多其他重要嘢值得你投放時間

忘記過去
打下csgo happy下算啦